公務員好多係黃

咪又係做狗，食環申請裝修吧啦

社民連維園年宵攤檔被食環署要求關檔

食環不嬲狗來

痾尿好黃

公務員無人個係磨菇架

唔包食環 唔包環保署 唔包xxxx

如果黑警iq 低, 食環iq 最多只有歲

香港有好多人反共添，行出黎嘅都有200萬，呢句根本好有問題

做公務員為份糧為鐵飯碗
得閒貼下證作下文話自己黃
等連登仔市民冇比麻煩嘅手段嚟

關檔原因係乜

14年 係邊班人主動係明報登報支持傘運
係匯豐定國泰既員工？
19年 係邊班人主動搞集會企出黎橕五大訴求
係中銀定新鴻基既員工？

公務員同你屋企一鳩樣 老野大部份藍 後生大部份黃
一句野想屈晒公務員全部偽黃 你收收皮先啦
你有留意page既話 大把人橕同黑警攬炒無人工加

應該係

黃？我識得既公務員都藍到仆街

1999

中國人 DNA。。。無得救

好多最多咪3分1囉
同埋做政治打壓都搵藍果班黎做啦
行行都係咁上下比例

仲多係藍
institutionalized

玩膠你當認真？

係
喺連登仔眼中其實全香港個個都係藍
得自己一個黃

好似子華咁，唔姓黨姓黃

推， 識康記、食環 好多都黃

好多都覺得唔加人工都無所謂

咁你幫手問吓班撚樣點解要做啲鳩野呀

為咗份工，共產黨要佢撳制殺人，照撳，然後話跟足程序，好無奈。

咁老細叫到 好難推到完全唔做

係呀，狗都係打份工啫

當日青政本土前個檔俾人搞
有無人為佢地出聲

拉左果d公務員叫咩

手足

老細叫到唔一定要做
我就唔會做 最多唔撚升 炒埋我

又係啲分化 POST , 公務員手足咁就俾 OP 割左

要留個最低既位比黑警

又唔好咁講 黑警係最仆街最低賤

尋日環保署搞黃色花檔點計先
我睇唔過眼想出post問吓公務員，係咪真係要做埋啲濕鳩野先安樂

我呀叔做食環高層
黃到金
不過入面應該無人知

agger

做得政府隻狗可以有幾黃

思想上 黃 其實無用, 要有實際行動先得

就好似香港至少有200萬人係黃, 但一講到罷工, 個個都say no
如果200萬人一齊罷工, 政府即刻跪低啦

冇份做打壓嗰啲緊係話咗自己係黃先啦
有份做嗰啲呀，「都係跟order做啫」

食環=體能差的黑警

去上班台睇下有幾多連登仔爭住入政府

其實要清算既話
有撚排都未到食環
黑警永遠係頭號目標
樓主咁急叫人追擊公務員做乜撚

公務員好撚多黃係事實, 上次公務員集會你唔講? 就算班人唔一齊罷工, 都唔撚係我地首要攻擊對象

樓主咁急叫人追擊公務員做乜撚

食環好多呀叔呀嬸係入面
由高層到底層都係
根本就係繼狗隊後既第二黑部門

十幾萬公務員呀 個個都黃咩
on 99

信公務員好多黃係你傻

佢地錢照袋

付出呢？果31+個就真黃啦
罷工呢？真罷啵，唔係果d 拎VL SL 904 自high式罷工又幾多個

貼張遮面證
出席集會就叫黃
唔好睇得佢地咁高

只視果31+ ， 同顏武周果班幹事 先叫黃啦

公務員集會我都有去，不過我真係想知如果係黃嘅公務員仲要跟order做野係咩心態

仲有食環同黑警都唔差太遠喎，次次清連儂牆都call埋班狗一齊嚟玩
你有冇見過食環捉小販要叫埋狗嚟？我就見過好多次，包括幾年前喺天水圍有一單小販婆婆被捉，叫晒一車狗嚟圍著阿婆

我唔係追擊公務員，不過食環同狗都係唔差唔多

呢啲分化post 日日都唔少
唔洗激氣 由佢沈就算